［認真討論］打針再死人先定健身群組出現第一滴血？

防疫撚咁鐘意屌群組累全家，
最終會打針再死人先定
健身群組出現第一滴血先？

題外話，防疫撚打咗針未

打針再死人
健身群組出現第一滴血